仲諗緊投唔投比許勇/鄺仔嘅入黎！

你基本信念係咪咁？

有本土投本土

大家都係中國人！投民主黨！

推
白鴿打手全面進場緊連登 本土撚要守住

中国人入黎投票啦

推Link

依家叫人投民主黨嘅人同當年叫人投OMDB果啲一樣

係中国人就要投票支持中国人涂謹申

許勇同鄺神19 年做過d做左d咩大家心中有數，唔使你地帶風向